無限連登仔定理

無限猴子定理的表述如下：讓一隻猴子在打字機上隨機地按鍵，當按鍵時間達到無窮時，幾乎必然能夠打出任何給定的文字，比如莎士比亞的全套著作。
-from wiki

如果將猴子轉做連登仔又會點？
各位可以睇下以下個post參考

每人20-25隻字(唔計標點)接個故仔